大多數可食用，以傳統方式發芽，從幼苗開始生長，然後向上生長。 不可思議的圖-第104期:和諧|梅格·洛曼| 2021年7月28日|鸚鵡螺 
 它們將在大約兩週內發芽，六週後第一次收穫。 用這個協議在水培系統上種植自己的室內花園。Quinn Gawronski, 2021年7月9日 
 其中一顆種子被帶過海洋，到達一個新的、沒有植被的大陸，在那裡發芽，成為植物生命的創始物種。 自然界的一個皺紋可能導致外星生命-第99期:普遍性|Caleb Scharf | 2021年4月21日|鸚鵡螺號 
 奧雷斯克斯描述了重大科學進步是如何產生的，並將這些記錄與深入研究的故事編織在一起，這些故事包括背後捅刀子的同事、試圖在海洋研究機構發動政變和大膽的深海冒險。 一本新書探索了軍事資金如何塑造了海洋學，Alka Tripathy-Lang, 2021年4月16日科學新聞 
 後哈登時代的火箭就像一顆裹著殼的種子，雖然受到了傷病的傷害，但隨時準備發芽。 後哈登時代的火箭有了不同的風格——和許多可能性 
 德克薩斯州或許是一個試驗場，但創意正是在硅谷萌芽和孵化的。 共和黨巨大的、不斷擴大的現代化差距|Lloyd Green | 2013年6月9日|DAILY BEAST 
 但是，如果不合理地預期安全將會實現，就不會產生更好的治理。 在阿富汗要麼全有要麼全無|萬達·菲爾巴布-布朗| 2009年10月11日|每日野獸 
 送到信德的種子，雖然據說是精心播種的，但也沒有發芽。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 更多的思考，更多的生活經驗，可能會使他在幾年後愉快地發芽。 我們的教堂和禮拜堂，阿提克斯 
 有人知道如何讓木瓜種子發芽嗎? 北方堅果種植者協會第三十四年度報告1943 |各種各樣 
 這是一顆如此有力量和活力的種子，不需要我們允許它發芽。 為約翰·布朗船長的懇求亨利·大衛·梭羅 
 居住在心材上的真菌的孢子不能發芽和茁壯成長，除非它們落在樹的心材上。 我們的國家森林|Richard H. Douai Boerker